潘曉穎阿媽上D100冇人講?

冇L人想知呀，屌你老母！

佳佳去唔去得成 WFC！

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

聽左一陣,佢老母話林鄭做到依個位一定好有腦會支持佢
政治既野我唔識唔好講政治,佢都係算吧啦

其實香港呢個問題點都會發生
陳同佳只係是但一個籍口
就算冇佢 遲早都會咁
所以 佢地點 關我撚事 只係On9既陌生人

真係 唔好浪費時間精神落去
佢老母冇得救

我都唔識政治架, 新聞都唔睇架, 潘曉穎乜嘢人關我9事咩

有咩好講

關我撚事

wfc

有腦
不過係諗點迫害香港人

有腦

同佳嚟條木嘴係令到香港人藍黃分邊同認清支共共府把戲嘅第一人，另外都令到台灣人相信支共真身

以為佢上何慕詩個鬼故節目

為咗令大粒墨坐，再遲啲潘媽可能就算坐得一個星期都要大粒墨過去坐完算

根本2邊互相燒肺，大奸台大蚑森為賺ClickRate為尾班光環，潘C9為谷人氣，完！！

撐政府藍絲

想知陳同佳唔去 潘阿媽會有乜行動

其實佢自己有冇名?